笑死冇命賠 可能係連登最好笑笑話

abcd去睇戲 但最後得c有得睇
點解呢

因為d飛比哂c。

屌

笑到

死左

好唔爭氣咁笑咗

咁ab呢

真心笑左

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑撚死

on9？

笑撚到反肚

唔小心又㩒咗入黎
又笑多次

個個巴菲特黎喎🤔

笑咗

人地圖都比埋你

佢理解 (d)飛比曬(c)
咁ab

仆街喇 笑到白珍珠係口噴出黎

依句仲好笑

好撚好笑呀屌你老味

幾好笑

哈哈 high juice as fuck

好撚好笑

😂👍🏻😂👍🏻

其實幾好笑 正皮

有無咁低笑點

（笑）

笑左

貼費爾普斯出黎做乜撚

負皮個D唔抵得？

現實夠膽講呢個笑話果個係勇士

見到張圖笑左

U make my day

哈哈哈 好好笑 正評

巴菲特嚟㗎呢個

點解會好笑 未聽過張飛留俾關羽？十年前喇喎

咪就係，巴菲特都唔識分

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

多謝你送左我上天堂

垃圾標題

其實唔好笑，不過我笑左出黎

咁三家姐呢

智商要幾低先會覺得係同一樣野

好撚好笑呀，哈哈哈哈

天堂無限綠豆

See movie

都唔好笑 唔通正評？

死咗，比返條命我

扮哂野 明明笑到仆街

🤣🤣

笑點高

😂😂😂😂

ching好波

ABCD約左去睇戲
但點解C一個無黎，全部都無得睇？

因為飛俾c

Ok但無原創性